40萬粉絲「宅男」女神 撻著天堂鳥隊長Gordon

2021年1月25日週一 下午12:14·1 分鐘文章
2010年就出道嘅網絡女神，有「大埔Lulu」之稱嘅董嘉儀就被爆出同《造星3》嘅Carman、CY同埋天堂鳥隊長Gordon陷入「四角關係」，關係撲朔迷離。不過「大埔Lulu」作為網絡女神一向都深受唔少網民歡心，不時喺Instagram會Share自己嘅靚相，喺2020年佢更加有機會參演ViuTV嘅人氣劇集《暖男爸爸》，發展都算係唔錯。

證據呢

Lulu同條仔散咗？

關我撚事咩
乜鳩都女神？
佢屙屎你食返吖？

冇人想知啊 是撚旦啦

好鬼老土仲宅男女神
依家後生仔個個KPOP
ONLINE GAME又執Q哂邊仲有咁多宅男
話說電車男時代 咁就過左十幾20年

又係呢件賓

賓妹扮女神 不了

角色：BeeBeeBB 直播主
將Lantau「一腳踏三船」的事以網上直播形式公諸於世
於第四集出場

總共有無出鏡1分鐘？